獨立調查委員會係唔夠

我地今次唔係單止要獨立調查委員會去查popo，我地要係廢除監警會同警察投訴科。 我地要一個衡常擁有法律起訴權同調查權協會去查popo. 人士只可以係終院大法官同高院法官，雖然大家都可能對依家香港既法官有保留，但都好過咩社會知名人士。
如果唔咁做，最後有獨立調查委員會，查完都會由頭開始loop.

同時，要所有popo每年重新做體能測試，唔得就要cut. 其他紀律部隊都要做，點解得popo可以唔洗

另外，每隔兩年要做background check, 連埋屋企人（3代），唔符合就要cut

記住我地想解散警隊，同諗要重新建立一個真係不偏不倚既警隊

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

支持樓主！